有冇人有個衝動想紋啲動漫女主角喺自己度

但係有咁多個都唔知紋邊一個好

同埋點樣可以紋得有霸氣啲

請三思

千尋

椎名真白

@拳王

隔離有個post先話用動漫女主角做電話wallpaper 唔好，而家仲話紋上身

想紋七瀨戀

幾個月換一次老婆，點紋

好撚痴線啲毒撚 紋成隊love live 啦

咪就係大佬我呢啲鍾意 蘿莉 嘅等陣出街畀人睇到以為我戀童癖

紋自己鍾意嘅嘢都唔得 🤔🤔😭😭

夜勤病棟

出街嚇親人

紋動漫嘢真係好撚戇𨳍𨳊

你係 仆街死算啦

e一句係個男仔講定女仔講

出返去啦 e度5歡迎你

條友而家洗咗未
不過好彩佢只係紋肥婆，唔係AV女優

但係個紋身唔錯喎

毒撚就咪柒紋身啦

無